［唔知放咩台 放住呢到先有］小朋友係咪有陰陽眼定心理病

呢兩日小朋友無啦啦望上望後唔專心
出街話有人跟蹤
做功課不專心望一個位置（例如眼角上高一個位置
又話一轉身見到有野走左但又感應到有野係到

暫時諗到比較可能但又唔似嘅原因

聽番曾經有追數佬敲過門 （追前租客）小朋友開門
唔知係咪後尾屋企人講話咩再開門比陌生人就點點點嚇親

仲有最近因為追睇viu嘅夫妻的世界 咁啱做到啲比較複雜同兒童唔太適宜既情節 但已經一邊睇一邊講解番 但應該唔太關事啊嘛？

依家屋企人覺得可能係鬼怪嘅問題 但個人係唔信 需唔需要搵定啲心理醫生或兒童輔導？ 或者有咩建議？

睇醫生實話佢精神病
你不如試吓叫佢畫出黎/形容下佢
多啲時間陪佢 傾下計
再大啲先算

Schizophrenia
認真

世界上無鬼
你小朋友壓力大/精神病

咩黎 求解

係突然之間咁 呢幾日因為屋企人有無薪假比以前多左時間

幫你推

心理學同精神科有個假設 天生有幻覺同妄想既傾向 有D人唔會有
如果預上Stressful Event就會Trigger潛在既精神分裂既症狀 如果果個人天生無呢D風險就算有幾大壓力同情緒有問題都唔會有幻覺

所以盡早去Check Check

*遇上

好似好大鑊咁
但樓上又話唔好check住
如果check 係去邊check

緊係揾精神科啦 唔通揾道士咩

冇嘢嘅 可能感應到靈體啫

對生活冇大影響，就由佢啦

唔建議睇西醫

實叫小朋友食精神科藥物

食食下，好快入特殊學校（聽太多）

依賴咗，咁就一世

（仲會影響將來買保險）

周街都係靈體，點會無

人死左，靈魂就出嚟

精神科藥物會依賴 笑死 除左鎮定劑同安眠藥外 SSRI或者會治療精神分裂症既藥物係唔會上隱 係喇 咁多鬼 唔見D鬼去搞林鄭

打到佢閪咁叫佢咪撚戇鳩同我即刻正常！

你搵個俾我睇下
見識少 未見過

有機會了解下 嘉撒醫生嘅書

所謂咩焦慮症、精神分裂症…

大部份都係“藥廠集團”設計出嚟 嘅病症（為了盈利）

其實好多時嗰個人只係 處於一種唔開心嘅狀態

心理治療就ok啦

利申：我醫護界，以前喺殘疾宿舍工作過，日日派藥畀啲精神病人，我諗藥物方面我都幾熟悉
有用？ 冇用？我見得多
兩個字：嘥氣

。

至於林鄭… 一定會有報應

靈體唔會隨便搞人，佢搞人都要花費能量

你唔尊重佢 先會搞你

詳情自己Google觀音之愛

（非宗教）

你自己都有靈魂啦，好出奇咩

小朋友幾歲？識表達溝通未？

Sis co fu renina?

睇咗精神科醫生先
證實咗無野都有呢啲情況
先搵宗教人士去解決

同意食藥冇用，但長期唔開心，唔
開心到出現問題，列為病症唔覺得有咩問題，去到精神分裂都重可以叫唔開心嘅狀態？

精神分裂 愈早睇愈易康復

精神分裂症 係腦部分泌物出現問題
心理影響生理

（亦有極少數人 係比靈體搞，所以有幻覺個d）

如果真係懷疑自己有“精神分裂症”
我覺得睇咗心理治療先，西醫西藥 肯定係最後最後嘅辦法

。

分享返少少…

我五年前 因為一啲事情搞到成日唔開心

西醫話我有 焦慮“症”加 抑鬱“症”

最後我靠兩本書 加心理治療好返

“秘密 吸引力法則”
“精神病可以不藥而癒”

心理治療，教我點樣“放下”
最緊要自己諗通

西藥 好早期食過血清素個d
西醫話係天然嘅嘢
但當我逐步要戒時，難受到pk
我覺得好似畀人呃咗咁

我覺得依d西藥 完全係違反自然嘅嘢

講開西藥 順便講埋

膽固醇藥危害健康

利申：
我工作上係照顧年老病人

臨床上見到好多人，食膽固醇藥 食左一兩年 就開始有腦退化症

（當然你問西醫 佢一定話唔關事。佢哋嘅醫學課程 全部都係藥廠背後操控）

膽固醇太低，係會出事！

背後原理 好長篇 可以自己Google

另外其實好多老人藥都有副作用

詳情可睇下 顧小培d書